到底人魚係胎生定卵生？

人魚就好明顯有波嘅 有得波嘅就係哺乳類動物 咁就梗係

卵生

魚生

卵生？
因魚鯨魚無波

變種嚟

點解淨係可以胎生同卵生呢

鯊魚

卵胎生

邊度有人魚子壽司食？

可以生小朋友嘅一定係女人 但係唔係每個女人都可以生小朋友

笑咗，我都咁話，是因主流人魚下身都係魚，咁應該都係體外受精

上身胎生下身卵生

睇完下水道美人魚就知

人魚個閪窿咁細
應該係卵生

咁小美人魚個老豆又係點繁殖嘅呢？🤔

卵生哺乳動物

有兩個漁夫在海邊打魚，
一天一個漁夫打上來一條美人魚，
魚尾巴以上是個超級美女，但是漁夫想了想把她放了，
另一個漁夫不解，問：“Why？”第一個漁夫聳聳肩，答道：“How?”

其實得上面係美女都有好多野玩既
呢個joke太純潔